有無人學西班牙文？

依家自學緊，但係總係冇人教好似爭咁少少野，其實係咪出去上堂會好啲

有冇人想一齊討論下或者一齊上堂？ 如果有勁嘅巴絲教我會更好

太空？三月開班

想自學西班牙文 有無咩resource可以去睇下？

Duolingo

Hola

hijo de puta

如果冇錢可以自學,買下書同上網睇文法，睇書我覺得已經足夠。
有錢就上西班牙協會堂，可以幫到發音，齋睇書識睇唔識講。

西文同英文好似，文法方面亦除左部份獨特文法，例如形容詞放後面，又或者yo me gusta tu之類既怪文法，其他基本一樣。

而好多介詞用法直接同英文相通
例如
y = and
con = with
o = or

另外，好多詞同英文發音相似
español = spanish
inglés = English
computadora = computer

I learn spanish and english
yo aprendo español y inglés

基本上學左spanish既獨有文法之後，其他野可以當英文咁睇。除左某部份文法唔同，其他一樣咁睇，句子結構相似。

所以，揀書果陣專搵文法為主既西文書，學左d獨特文法之後就好易。

שולם!אידקוראים לד?

西文好易

我都想學 出去上堂?

一定要上堂同多D西人講同聽先得

la casa de papel

買左書想學

巴打

因為見佢少貴

我都用緊，係幾好

就係唔知去邊上好

你買咗邊本？

大陸教材，走遍西班牙同現代西班牙語

淨係想學個 rr音

大家用咩書學 有冇推介
睇咗好多片都學唔到個rr sound
有冇人可以分享吓點發個音

正路可以去太空嗰類上?
好似可以申請持續進修基金

學緊